究竟和理非算唔算發夢

發覺有人成撚日話自己有出嚟發夢 ig 好多發夢相 當堂嚇死我但問真啲只係和理非出嚟遊行 所以究竟和理非可唔可以叫做發夢？我自己會俾負皮
算
唔撚算

發夢都係戴返個頭盔啫

前線威啲呢個心態唔要得

[好戲量] 點解仲有人得閒理深夜d風向post

你睇下6月9號比人摘名都番唔到支那
戴定頭盔冇話算唔算既

因為冇批就已經非法集結安全啲啫

推

我唔係前線 覺得係咪都話發夢好似反而對佢地唔住咁

想問下呢個PO用意係乜?
唔係話你分化定乜
而係我覺得就算俾你討論到有結果，都唔會對件事有幫助
和理非同勇武應該係同等重要
如果唔係就會好似魚蛋革命咁